原來維他無糖茶出左紙包

雖然冇乜飲維他 成年冇飲佢d甜過糖水既檸檬茶
但最近上HKTVMall 見到有隻好綠嘅紙包無糖茶
雖然個包裝

平平地㩒左箱烏龍黎飲 又幾好飲
掂過津路
有冇巴打試過其他味

膠樽裝就有入過 ok 7-11 成日都係佢最平，6.5 / 7 蚊咁
香片（茉莉花茶）好正 不過人人口味唔同好難講

隻香片幾好

我覺得佢係蘋果綠無糖版

我本身唔鐘意咁甜 蘋果綠岩岩好 依加有無糖更好
唔知蘋果綠可唔可以出少糖

飲到口到淡

有無試過新個隻冷泡菊花? 雪凍佢飲落去微微菊花甜味好正, 夏天解渴一流

宜家改良咗味道易入口好多，初初出嗰陣，又臭又青，飲一啖都想嘔

菊花有無糖架 ？

凍頂烏龍好飲

呢隻？我見得支裝
我依加差百幾蚊先送到貨
呢隻$128/24支 大約$5支 好似好平咁

我飲過正常菊花茶唔太like 佢咁甜

你傻閪黎架?

呢隻唔同黃色包裝嗰隻，呢隻係無糖，個口味係有浸淡淡嘅菊花清甜，巴絲們都可以一試

飲開烏龍同玄米

掂過津路咁堅 真係要試下

綠茶最正，玄米好似煙灰水味

係唔錯

一箱箱咁買，好好飲
hktv周不時24枝裝冇貨要散買

入左一箱 等送貨 飲完update

聽人話綠茶勁難飲lor

有錢巴 散買貴d呀 梗係一箱箱啦 但佢又奇怪冇箱但有得散買？

玄米咩味？同道地有乜唔同？

香片